msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openeducaterp\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-12 06:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-12 08:18-0400\n"
"Last-Translator: Shau_4594 <shaunakamin099@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: openeducaterp\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/openeducat_library_enterprise/i18n/openeducat_library_enterprise.pot\n"
"Language: zh_CN\n"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "<span>New</span>"
msgstr "<span>新</span>"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "<span>Reports</span>"
msgstr "<span>报告</span>"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_type_available
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "Available"
msgstr "可用"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: code:addons/openeducat_library_enterprise/models/media_movement.py:64
#, python-format
msgid "Can't renew media \n"
" you have penalty to pay"
msgstr "无法续订媒体您有惩罚支付"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: code:addons/openeducat_library_enterprise/wizards/barcode_issue_media.py:67
#, python-format
msgid "Can't return media : %s"
msgstr "无法返回媒体: %s"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.barcode_issue_media_form
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: code:addons/openeducat_library_enterprise/wizards/barcode_issue_media.py:78
#, python-format
msgid "Card not available : %s"
msgstr "卡不可用: %s"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_author_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_library_card_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_library_card_type_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_movement_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_purchase_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_queue_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_type_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_unit_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_publisher_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_tag_company_id
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_create_uid
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_create_date
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.menu,name:openeducat_library_enterprise.menu_op_dashboard_librarian
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表 板"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_display_name
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "Due"
msgstr "由于"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_type_due_media_month
msgid "Due Media of Month"
msgstr "月份的适当媒体"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_type_due_media_today
msgid "Due Media of Today"
msgstr "今天的适当的媒介"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_id
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_id
msgid "ID"
msgstr "Id"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: selection:barcode.issue.media,transaction_type:0
msgid "Issue"
msgstr "问题"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.menu,name:openeducat_library_enterprise.barcode_issue_media_menu
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.view_op_media_unit_enterprise_form
msgid "Issue Media"
msgstr "发布媒体"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.actions.act_window,name:openeducat_library_enterprise.barcode_issue_media_act
msgid "Issue media"
msgstr "发布媒体"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_type_issued
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "Issued"
msgstr "发出"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_type_kanban_dashboard_graph
msgid "Kanban Dashboard Graph"
msgstr "看板仪表板图"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew___last_update
msgid "Last Modified on"
msgstr "上次修改时间"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_write_uid
msgid "Last Updated by"
msgstr "最后更新者"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_write_date
msgid "Last Updated on"
msgstr "上次更新时间"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_librarian_id
msgid "Librarian"
msgstr "图书馆 员"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_library_card
msgid "Library Card"
msgstr "借书证"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_library_card_number
msgid "Library Card Number"
msgstr "库卡编号"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_library_card_type
msgid "Library Card Type"
msgstr "库卡类型"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.actions.act_window,name:openeducat_library_enterprise.open_library_dashboard_kanban
msgid "Library Dashboard"
msgstr "库仪表板"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: code:addons/openeducat_library_enterprise/wizards/barcode_issue_media.py:104
#, python-format
msgid "Maximum Number of media allowed for %s is :                         %s"
msgstr "%s 允许的最大介质数为:                         %s"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.actions.act_window,name:openeducat_library_enterprise.act_op_media_month
#: model:ir.actions.act_window,name:openeducat_library_enterprise.act_op_media_today
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_media_movement
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_movement_id
msgid "Media Movement"
msgstr "媒体运动"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_media_purchase
msgid "Media Purchase Request"
msgstr "媒体采购请求"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_movement_queue_count
msgid "Media Queue Count"
msgstr "媒体队列计数"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_media_queue
msgid "Media Queue Request"
msgstr "媒体队列请求"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.view_op_media_movement_enterprise_form
msgid "Media Renew Details"
msgstr "介质更新详细信息"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_media_unit
msgid "Media Unit"
msgstr "媒体单位"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_media_unit_number
msgid "Media Unit Number"
msgstr "媒体单位编号"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: code:addons/openeducat_library_enterprise/wizards/barcode_issue_media.py:61
#, python-format
msgid "Media Unit can not available :                 %s"
msgstr "媒体单元无法使用:                 %s"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: code:addons/openeducat_library_enterprise/wizards/barcode_issue_media.py:100
#, python-format
msgid "Media Unit can not be issued                         because it's state is : %s"
msgstr "媒体单位无法发出, 因为它的状态是: %s"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "More <i class=\"fa fa-caret-down\"/>"
msgstr "更多 <i class=\"fa fa-caret-down\"/>"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.view_op_media_enterprise_form
msgid "Movements"
msgstr "运动"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "New"
msgstr "新增功能"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "New Media"
msgstr "新媒体"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_movement_media_movement_id
msgid "Parent Media Movement"
msgstr "父媒体移动"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.barcode_issue_media_form
msgid "Proceed"
msgstr "进行"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_movement_is_renew
msgid "Renew"
msgstr "更新"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_renew_renew_date
msgid "Renew Date"
msgstr "续订日期"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_movement_renew_ids
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.view_op_media_movement_enterprise_form
msgid "Renew Details"
msgstr "续订详细信息"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.view_op_media_movement_enterprise_form
msgid "Renew Media"
msgstr "续订媒体"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: selection:barcode.issue.media,transaction_type:0
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.view_op_media_unit_enterprise_form
msgid "Return Media"
msgstr "返回介质"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "Status"
msgstr "地位"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.actions.act_window,help:openeducat_library_enterprise.open_library_dashboard_kanban
msgid "This is the Library Dashboard."
msgstr "这是库面板。"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_type_total_copies
msgid "Total Copies"
msgstr "总拷贝数"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_op_media_total_units
msgid "Total Units"
msgstr "单位总数"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model.fields,field_description:openeducat_library_enterprise.field_barcode_issue_media_transaction_type
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易记录类型"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.view_op_media_enterprise_form
msgid "Units"
msgstr "单位"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_barcode_issue_media
msgid "barcode.issue.media"
msgstr "barcode.issue.media"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.barcode_issue_media_form
msgid "media Issue"
msgstr "媒体问题"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "of Month"
msgstr "的月份"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.ui.view,arch_db:openeducat_library_enterprise.openeducat_media_dashboard_kanban_view
msgid "of Today"
msgstr "今天的"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_author
msgid "op.author"
msgstr "作品作者"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_media
msgid "op.media"
msgstr "作品媒体"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_media_renew
msgid "op.media.renew"
msgstr "op.media.renew"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_media_type
msgid "op.media.type"
msgstr "op.media.type"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_publisher
msgid "op.publisher"
msgstr "作品发布商"

#. module: openeducat_library_enterprise
#: model:ir.model,name:openeducat_library_enterprise.model_op_tag
msgid "op.tag"
msgstr "作品标签"

